Group project交垃圾嘅人仲賤過free rider

每個人嘅能力唔同，功課質素都唔同，只要有良好學習態度
基本上做group project可以好愉快嘅

班廢柴交D垃圾當做左嘢，grammar又錯到一個點
D內容一般中學生都寫到
答錯point，字數少，離題呢D家常便飯啦
我都算

佢地一交左野就無盡offline, whatsapp, facebook 全部搵唔到佢
迫住要幫佢地改內容
又唔係冇做野，又唔可以report佢地

有D係垃圾都不如
交turnitin 成段high撚light左
又要自己哂時間幫佢改

有D就聲稱同你一齊做
之後事但搵個濕鳩網 cap左兩段野落個word度話搵左d資料
點知連個網本身D英文spelling都錯, 同埋d料都流流地

同是天涯淪落人